關楚耀先係樂壇遺珠

佢唱歌真係唔差，幾首好聽又唔紅。
悲哀代言人、你當我甚麼、我還是甚麼 三首兵歌都屌打周柏豪老牛聲啦
好想佢出番黎唱下歌

道友來嫁喎

唔係衰毒果單一定紅過周柏豪，佢老豆又有料

入監獄慢慢唱

BigBang有個夠食大麻啦，咪又大把港女盲撐

道友又點 好聽咪得囉
唔通一個靚女但唱得好難聽反而會紅？

腎仔呢

所以咪有弱智港女依個term囉

講真唔差依家都有聽

死亡之吻
你永遠是對的
舊好
孱弱

要比關楚耀見到
我係軒仔，唔好放棄

矮周柏豪10cm都有

淨係聽過首大喊包 同校長唱嘅 加埋佢吸毒
呢首幾有感情幾好聽

叫你選香港先生？
佢好似係歌手

監獄遺珠

認真 live都好聽唔走音
好過大文豪好多

走粉就有佢份